<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="synopsis_anime">Synopsis Anime</string>
    <string-array name="data_synopsis">
        <item>Synopsis:\n86 adalah serial anime berdasarkan seri novel ringan dengan nama yang sama yang ditulis oleh Asato Asato dan diilustrasikan oleh Shirabii. Adaptasi seri diumumkan dalam siaran langsung untuk memperingati ulang tahun pertama situs web novel ringan "Kimirano" Kadokawa Corporation pada 15 Maret 2020.[1] Hal ini diproduksi oleh A-1 Pictures dan disutradarai oleh Toshimasa Ishii, dengan Toshiya Ōno menulis naskah, Tetsuya Kawakami merancang karakter, dan Hiroyuki Sawano dan Kohta Yamamoto menyusun musik. CG akan dikembangkan oleh Shirogumi.</item>
        <item>Synopsis:\nMushoku Tensei: Isekai Ittara Honki Dasu (bahasa Jepang: 無職転生 〜異世界行ったら本気だす〜) adalah sebuah seri novel ringan Jepang yang ditulis oleh Rifujin na Magonote. Mengisahkan tentang seorang pria pengangguran dan putus asa yang bereinkarnasi ke dunia fantasi sambil mempertahankan ingatannya, ia bertekad untuk menjalani kehidupan barunya tanpa penyesalan. Seri ini awalnya diterbitkan di situs web berisi novel karya penggunanya Shōsetsuka ni Narō pada tanggal 22 November 2012. setahun kemudian diumumkan bahwa seri tersebut akan menerima rilis dalam bentuk cetak di bawah imprint MF Books terbitan Media Factory dengan ilustrasi yang dibuat oleh seorang pengguna Pixiv bernama Shirotaka.</item>
        <item>Synopsis:\nOne Piece (bahasa Jepang: ワンピース Hepburn: Wan Pīsu) adalah sebuah seri manga Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Eiichiro Oda. Manga ini telah dimuat di majalah Weekly Shōnen Jump milik Shueisha sejak tanggal 22 Juli 1997, dan telah dibundel menjadi 91 volume tankōbon.</item>
        <item>Synopsis:\nDemon Slayer: Kimetsu no Yaiba: Mugen Train (bahasa Jepang: 鬼滅の刃 無限列車編, harfiah: Film Pedang Penghancur Iblis: Kereta tak terbatas) adalah film aksi periode fantasi gelap animasi Jepang 2020,[1][2] berdasarkan serial manga shōnen Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba oleh Koyoharu Gotōge. Film yang merupakan sekuel langsung dari serial anime televisi 2019 ini disutradarai oleh Haruo Sotozaki dan diproduksi oleh Ufotable.</item>
        <item>Synopsis:\nKomi-san wa, Komyushou desu (bahasa Jepang: 古見さんは、コミュ症です。), yang diterbitkan di Indonesia dengan judul Komi Sulit Berkomunikasi, adalah sebuah seri manga shōnen Jepang yang ditulis dan diilustrasikan oleh Tomohito Oda. Manga ini pertama kali dimuat dalam majalah Weekly Shōnen Sunday terbitan Shogakukan sebagai sebuah bab one-shot pada bulan September 2015, sementara serialisasi mingguannya dimulai sejak tanggal 18 Mei 2016 dengan beberapa perubahan dari versi one-shot.</item>
        <item>Synopsis:\nHolo no Graffiti (ホロのぐらふぃてぃ, bergaya holo no graffiti), disingkat HoloGra (ホロぐら), adalah animasi pendek komedi mingguan di saluran YouTube resmi Hololive setiap hari Minggu. Ini adalah seri kedua di bawah merek HoloAnime (ホロアニメ), menggantikan "Miko no Tsutome!".</item>
        <item>Synopsis:\nRanking of Kings (王様ランキング, sama Rankingu) adalah serial manga fantasi Jepang karya Sōsuke Tōka. Ini telah diserialkan secara online melalui situs web Manga Hack yang dikirimkan pengguna Echoes sejak Mei 2017 dan telah dikumpulkan dalam sebelas volume tankōbon oleh Enterbrain. Adaptasi serial televisi anime oleh Wit Studio ditayangkan perdana pada Oktober 2021 di blok pemrograman Noitamina Fuji TV.</item>
        <item>Synopsis:\nMeitantei Konan (bahasa Jepang: 名探偵コナン), yang juga dikenal sebagai Case Closed atau Detective Conan, dan telah diterbitkan di Indonesia dengan judul Detektif Conan, adalah sebuah seri manga shōnen Jepang bertema detektif yang ditulis dan diilustrasikan oleh Gosho Aoyama. Manga ini telah dimuat dalam majalah Weekly Shōnen Sunday terbitan Shogakukan sejak tanggal 19 Januari 1994, dan telah dibundel menjadi 98 volume tankōbon hingga tanggal 15 April 2020. Karena adanya masalah hukum dengan hak nama Detective Conan, maka nama rilisan versi bahasa Inggris dari Funimation dan Viz diubah menjadi Case Closed.[2] Alur ceritanya mengisahkan tentang seorang detektif SMA yang tubuhnya menyusut menjadi kecil saat sedang menyelidiki sebuah organisasi misterius. Dia kemudian memecahkan banyak kasus sambil meniru ayah temannya dan karakter lainnya.</item>
    </string-array>
</resources>